中國外交部網站更新 強調以習近平思想為指導 全面推進中國特色大國外交

中國外交部網站「部長致辭」更新 強調以習近平思想為指導
2019-12-13 16:50字體： A A A
中國外交部時常嚴詞批評外國干預中國內政，據《文匯報》報道，其網站的「部長致辭」昨日更新。新版強調中國外交在中國共產黨領導下始終高舉獨立自主旗幟，將會以習近平新時代中國特色社會主義思想和習近平外交思想為指導，全面推進中國特色大國外交，又表示將會堅定維護國家主權安全發展利益，促進「一帶一路」國際合作，全力保障中國公民、法人在海外的合法權益。

舊版「部長致辭」就指出，中國外交部網站願為海內外朋友打開一扇窗戶，並引用詩句「海內存知己，天涯若比鄰」，表示中國願意成為世界各國的好朋友以及好伙伴。文中又強調將繼續奉行互利共贏的開放戰略，在和平共處五項原則基礎上全面發展同各國的友好合作，但在新版「部長致辭」中，以上內容均被刪去。

期待滅黨

直接推廣侵略霸權主義

小學雞外交？

仲行????應該feel到熱㗎啦喎，想行到入火山口?

習近平係咪神
睇一次個乜鳩新聞聯播
習近平個名可以出現百鳩幾次

中共吹風
宜家甴總黨內地位已經冇得動搖
開始連以前嘅和平五項原則都推翻
發佢嘅大國夢

呢場戲越嚟越好睇

打啦打啦